{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025130",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 알펜옥비치펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約案内事項です。 予約人数を追加する場合、ご連絡ください。 追加人数は別途料金が発生し、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットの同伴はお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されます。 未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室、退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失は責任を持って損害賠償が可能で、魚や肉を焼く直火方式や個人炊事道具は禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されていますので、場所をご利用ください。 娯楽、高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しできます。 入室の利用案内はジェットスパと個別バーベキュー時間、炭+グリル料金であり、一軒家の客室はプライベートに利用できます。 売店や刺身屋を運営し、駐車も可能で、海水浴場や遊歩道も利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "別途料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "お断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室、退室の時間を教えてください。",
            "answer": "予約時にお知らせいたします。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失の責任はどうなりますか？",
            "answer": "責任を持って損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式や個人炊事道具は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "禁止されています。喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や高声の行為は許可されていますか？",
            "answer": "お控えください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "全額払い戻しできます。"
        },
        {
            "question": "入室の利用案内は何ですか？",
            "answer": "ジェットスパと個別バーベキュー時間、炭+グリル料金で利用できます。"
        },
        {
            "question": "施設内に何がありますか？",
            "answer": "売店や刺身屋を運営しています。駐車も可能です。海水浴場や遊歩道も利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 327
    }
}